王志民指反對中共領導就是反一國兩制是對港人犯罪

中聯辦主任王志民表示，如果反對中國共產黨領導，就是反掉一國兩制，是對香港人的犯罪，對香港不是福，而是禍。王志民出席「兩會精神分享會」時指，沒有中共領導的中國特色社會主義祖國，就沒有一國兩制，也沒有香港特別行政區，所以憲法中明確中共領導是中國特色社會主義最本質特徵，本身就是為一國兩制五十年不變，或行穩致遠，提供了堅實有力的憲制保障。

王志民又提到，憲法31條是香港的「出世紙」，香港特別行政區的設立和憲法有關，又指兩會把習近平新時代中國特色社會主義思想寫入憲法，思想中其中一條方略是一國兩制，無疑是給香港繼續按照一國兩制方針，實行港人治港、高度自治，五十年不變，或更長時間不變，提供更堅實保障，是向香港人為香港未來發展進一步派「定心丸」。

屌你老母，啲中文恐怖到

屌你仲鳩吹乜柒出世紙？？！！！

香港成廿歲夠晒換成人身份証，隨時合法搬開住嗱仆街共狗！！！